儘管赫卡比居高居高下的語氣——就像小學歷史老師的口吻——讓人很難認真對待。 赫卡比2016:彎下腰，像囚犯一樣接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 儘管血跡斑斑的辦公室將禁止入內，但員工們發誓將繼續製作這本雜誌。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸 
 儘管這位NFL派對動物喜歡炫耀他的搓衣板腹肌，但他看起來比法比奧更像兄弟會成員。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 事實上，雖然他在老城區工作，但他住在城市的新城區，早上他在那裡遛狗。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 儘管他帶來了西方風格，但他似乎同樣受到了本土風格的啟發。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 我們更喜歡Hochelaga的美國卷，而不是加拿大卷，儘管兩者都非常有趣。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 儘管我們隨意地閒聊，麥克雷卻對我最希望聽到的人隻字不提。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 在我同那位君主的多次談話中，這是我真誠的努力，儘管不幸地沒有成功。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 不過，還有一件事伊麗莎白可能不太喜歡，儘管路易斯覺得這對他來說太遲了。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 人類雖然已經完全長大了，但仍在努力學習，這可能已經有50或100個世紀了。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯